【有圖】23歲少女醫院探病 遭男病人胸襲

葵涌醫院發生非禮案。早上11時許， 一名23歲少女與友人到葵涌醫院探病，其間在走廊遭一名男病人胸襲非禮，事主的友人見狀報案。警方經初步調查，案件列非禮，交深水埗警區刑事調查隊二隊跟進，暫未有人被捕。

對住個病拐都即場拉唔到佢?

真係有圖喎屌你

葵涌係精神科醫院，此病拐不同彼病拐

拎白卡真係打橫行

23歲少咩撚野女

就中年啦on9

中咩年呀
就黎可以搭2蚊車喇

人瑞黎添

有圖都要比個負皮你

自首啦

她不來探病的理由

咁似SOD情節

一定好大波先忍唔到手

諗起都想打返個j

講真
有病唔好冇野做就睇AV
有火冇位出會後悔

邊位巴打

Av咩

遭男病人襲胸就話姐